\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Am Ural} 
\index[in]{Am Ural}
\index[in]{Ossa, Ossa, schöne Stadt am Karma}
\index[vw]{Autoren!axi!Am Ural}
\index[vw]{Autoren!axi!Ossa, Ossa, schöne Stadt am Karma}
\index[vw]{Autoren!Alexej Stachowitsch!Am Ural}
\index[vw]{Autoren!Alexej Stachowitsch!Ossa, Ossa, schöne Stadt am Karma}

\begin{angaben}{0}
W\&W: axi (Alexej Stachowitsch)\\
FA: 11 GB: 16 LB: 18 MO: 11 TS: 144 PI:\checkmark
\end{angaben}

\begin{tabbing} 
1. Am \=Ural\=, f\=ern von der Heima\=t s\=itzen Kos\=aken beim Feuers\=chein.\=\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf e\>\bf D\\
1. Am Ural, fern von der Heimat sitzen Kosaken beim Feuerschein.\\

\=Der eine \=spi\=elt Balalaika\=, d\=ie a\=nderen stimmen mit e\=in.\=\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf e\>\bf D\\
Der eine spielt Balalaika, die anderen stimmen mit ein.\\ \\

Ref: \=Hey! Ossa, Ossa, sch"one Stadt am Kama,\kill
\>\bf e\\
Ref: Hey! Ossa, Ossa, sch"one Stadt am Kama,\\

\ \ \ \ \ \ \ \=Ossa, Ossa, sch"one Stadt am Kama,\kill
\>\bf D\\
\ \ \ \ \ \ \ Ossa, Ossa, sch"one Stadt am Kama,\\

\ \ \ \ \ \ \ \=Ossa, Ossa, sch"one Stadt am Kama,\kill
\>\bf e\\
\ \ \ \ \ \ \ Ossa, Ossa, sch"one Stadt am Kama,\\

\ \ \ \ \ \ \ j\=o-hei \=jo-h\=ei j\=o, j\=o-hei \=jo-h\=ei \=jo.\kill
\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
\ \ \ \ \ \ \ jo-hei jo-hei jo,jo-hei jo-hei jo.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
2. Den \=Pferde\=n g\=ellt's in den Ohren\=,\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\>\bf D\\
2. Den Pferden gellt's in den Ohren,\\ 

w\=enn die Ko\=saken jauchzen und \=schrein\=.\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\>\bf D\\
wenn die Kosaken jauchzen und schrein.\\

\=Sie gebe\=n d\=en Tieren die Spore\=n, \=dr"uben liegt\= Ossa im Feuer\=schein\=.\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf e\>\bf D\\
Sie geben den Tieren die Sporen, dr"uben liegt Ossa im Feuerschein.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
3. Am \=Himme\=l, \=da leuchten die Stern\=e, \=der \=Wolf heult im finsteren \=Tann\=.\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf e\>\bf D\\
3. Am Himmel, da leuchten die Sterne, der Wolf heult im finsteren Tann.\\

\=Die Heima\=t, \=so gr"u"st sie von Fern\=e, \=ver\=gessen ist alle \=Qual\=.\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf e\>\bf D\\
Die Heimat, so gr"u"st sie von Ferne, vergessen ist alle Qual.\\
\end{tabbing}
